<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<android.support.constraint.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="@color/colorClear"
    tools:context="com.luiseduardovelaruiz.hopping.fragments.Politics"
    android:id="@+id/politicsFragmentRootLayout"
    tools:layout_editor_absoluteY="25dp">

    <android.support.constraint.Guideline
        android:id="@+id/guideline"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:orientation="horizontal"
        app:layout_constraintGuide_percent="0.09" />

    <android.support.constraint.ConstraintLayout
        android:id="@+id/politicsFragmentContainerLayout"
        android:layout_width="0dp"
        android:layout_height="0dp"
        android:background="@color/colorBlack"
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="@+id/guideline"
        app:layout_constraintVertical_bias="1.0">

        <TextView
            android:id="@+id/textView2"
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_marginTop="20dp"
            android:text="POLITICAS"
            android:textColor="@color/colorWhite"
            android:textSize="20dp"
            app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
            app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
            app:layout_constraintTop_toTopOf="parent" />

        <ScrollView
            android:layout_width="0dp"
            android:layout_height="0dp"
            android:layout_marginEnd="40dp"
            android:layout_marginLeft="40dp"
            android:layout_marginRight="40dp"
            android:layout_marginStart="40dp"
            android:layout_marginTop="20dp"
            app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
            app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
            app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
            app:layout_constraintTop_toBottomOf="@id/textView2">

            <TextView
                android:id="@+id/textView"
                android:layout_width="match_parent"
                android:justificationMode="inter_word"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:background="@color/colorClear"
                android:text="Términos y condiciones\n\nHOPPING® APP MOVIL\n\nAl acceder y utilizar esta aplicación móvil HOPPING® y los servicios previstos en el presente acuerdo, usted acepta y accede a estar obligado por los términos y disposiciones de este acuerdo. Asimismo, al utilizar estos servicios particulares, usted estará sujeto a toda regla o guía de uso correspondiente que se haya publicado para dichos servicios. Toda participación en este servicio constituirá la aceptación de este acuerdo. Si no acepta cumplir con lo anterior, por favor, no lo utilice.\n\nEsta APP que de ahora en adelante pasaremos a denominar como HOPPING®; y sus componentes se ofrecen únicamente con fines informativos; esta página y APP no se hacen responsables de la exactitud, utilidad o disponibilidad de cualquier información que se transmita o ponga a disposición a través de la misma; no será responsable por cualquier error u omisión en dicha información, siendo esta información directamente responsabilidad del centro nocturno que ofrezca publicar su información dentro de la plataforma proporcionada por HOPPING®.\n\nLa APP HOPPING® y su contenido original, las características y la funcionalidad son propiedad de CARLOS MATUK, LUIS EDUARDO VELA, MANUEL ESPINO, ALEXIS NUÑEZ E IBIZZA CHAVEZ  y están protegidos por derechos de autor y marcas registradas. Toda persona que de ahora en adelante se denominara como usuario, está sujeta a la utilización tanto de su nombre como de su imagen dentro de los servicios que HOPPING® ofrece, que incluyen pero no se limitan a:\n\nLa utilización de la imagen personal de cualquier usuario por medio de lo que a posterior será llamado “esquema de visualización en vivo de ubicación determinada” o “historia del bar”, dicha visualización será consentida por cada usuario que decida capturar ya sea imágenes o videos y estos sean subidos por medio de la web a la plataforma y servidores que HOPPING® utiliza para la administración y tráfico de datos dentro de sus servidores.\n\nLa duración que la imagen personal de cualquier usuario tendrá dentro de la plataforma “esquema de visualización en vivo de ubicación determinada” será de 10 minutos a partir de la subida a los servidores, HOPPING® no se hace responsable de dicha imagen o video una vez subido a la plataforma así como del uso y reproducción que terceros puedan darle.\n\nEl nombre proporcionado por el usuario al momento de utilizar el “servicio de reservaciones en línea” disponible dentro de HOPPING® también pasara a ser información propiedad de HOPPING® y se tendrá consentimiento y autorización por parte del usuario para la utilización de su nombre para fines informativos y cuantitativos dentro y para el servicio HOPPING® asi como también de los centros nocturnos que utilicen la plataforma HOPPING®\n\nHOPPING® no utilizara información personal más allá del nombre y la imagen del usuario en cuestión, la base de datos de acceso utilizada por HOPPING® para el inicio de sesión en el servicio ofrecido será obtenida por medio de FACEBOOK®™ siendo esto así toda la información personal obtenida por medio de FACEBOOK®™ será responsabilidad de este y no de HOPPING® recayendo la responsabilidad dentro de los términos y condiciones de FACEBOOK®™\n\nHOPPING® se reserva el derecho de modificar estas condiciones de vez en cuando según lo considere oportuno; asimismo, el uso permanente de la página significará su aceptación de cualquier ajuste a tales términos. Si hay algún cambio en nuestra política de privacidad, anunciaremos en nuestra página principal y en otras páginas importantes de nuestro sitio que se han hecho tales cambios. Si hay algún cambio en nuestra página respecto a la manera en que usamos la información de identificación personal de nuestros clientes, enviaremos una notificación por correo electrónico o correo postal a aquellos que sean afectados por el cambio. Todo cambio en nuestra política de privacidad se publicará en nuestra página 30 días antes de que tales cambios ocurran. Por lo tanto, se le recomienda volver a leer esta declaración de manera regular.\n\nHOPPING® podrá cancelar su acceso a la APP, sin causa o aviso, lo cual podrá resultar en la incautación y destrucción de toda la información que esté asociada con su cuenta. Todas las disposiciones de este acuerdo que, por su naturaleza, deban sobrevivir a la cancelación sobrevivirán a ella, incluyendo sin limitación, las disposiciones de propiedad, renuncias de garantía, indemnización y limitaciones de responsabilidad.   "
                android:textAlignment="center"
                android:textColor="@color/colorWhite"
                android:textSize="16sp" />
        </ScrollView>
    </android.support.constraint.ConstraintLayout>

</android.support.constraint.ConstraintLayout>